有冇回教徒 islam 既朋友仔？

男人可唔可以用頭紗？